狗鐵多次配合黑警 依據各位接受程度 長者八達通->跳閘->拆閘機

咪撚再比錢搭狗鐵

屌你老母

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

跳個閘都驚 諗下太子元朗比人恐襲班受害者驚唔驚?

成班傻系跳個閘都驚撚死咁 咁撚細膽就縮返入老母西到

新手一問，個閘要點樣推？我著開裙應該跳唔到

跳開唔清楚

咁買張長者八達通

真心嬲 要升級！

闊閘機 跟人出

直接拆閘

警犬出爾反爾
太子地面叫人散，市民落地鐵站離開
警犬反口衝落地鐵站暴打無辜市民
狗鐵故意唔開車，幫警犬拖住市民
完全違法

直接罷搭

長者八達通長期使用者
捉你最多罰你500

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！